韓國電影 出租車司機

香港叫逆權司機

係中國講哩d 真係搵命搏

香港人真係要睇呢套

呢套幾好睇

雞寶播未

可能好多人睇過套戲
不過都唔好走住
去睇睇樓主條link
去到最後忍唔住會想subscribe

強烈大家睇翻十年！

負皮係比樓主

垃圾戲名

個司機最後好慘，睇太多無人性野抑鬱，身體轉差幾年後就病死
連推翻政府都等唔到，所以個記者先搵唔返佢

好似話好多年後搵得番佢個仔先知旦

司機好多年前已經死左